髮質硬啱用gel/泥好？

如題 求推介
玩開all back under cut 同陳浩賢頭

最近想轉下 用左集泥勁唔好用
求推介

有幾硬

我頭髮軟都唔知用咩好

我都係 次次用都好快冇左effect

好硬 訓醒自動all back不過亂版
每次出係用泥梳整齊佢就算 因為all back 左

唔撚洗頭一定好撚冇層次嘅all back